如果tvb開拍射鵰英雄傳 有咩選角？

郭 靖
黃 蓉
楊 康
穆念慈
李 萍
郭嘯天
包惜弱
楊鐵心
焦木大師
段天德

-丐幫-
洪七公
魯有腳
簡長老
梁長老
黎 生
余兆興

-桃花島-
黃藥師
馮蘅
梅超風
陳玄風
曲三哥/曲靈風
陸乘風
陸冠英
曲傻姑

-鐵掌幫-
裘千丈

-白駝山-
歐陽鋒
歐陽克

郭靖 - 鄭俊泓
黃蓉 - 黃心穎

郭 靖 依家tvb力捧緊果個男仔何廣沛
黃 蓉
楊 康 鄭俊宏
穆念慈 王敏奕

鄭俊泓好似個樣唔夠薯麥 奸奸地岩佢

黃藥師 豹哥

咁黃蓉就江嘉敏啦

佢痴俐筋
我覺得上年拎男配角個個幾正
回到三國個"梵根"呢

江嘉敏唔掂喎老細

范根做郭靖？
Btw依家tvb d女好老 完全揀唔到個做唔到黃蓉果種氣質
早多幾年可能仲係楊怡做穆念慈 佘詩曼係黃蓉

洪永城 郭靖
翠如 黃蓉
楊康 蕭正男
念慈 朱千雪

Ok喎 朱朱

黃蓉要精靈小巧 難難難
一於改做蔡思貝

黃心穎做黃蓉岩哂啦

歐陽峰一定又係國舅做

江南七怪個大師兄

Btw比job唯唯做 佢應該可以做到歐陽克果種淫賤採花賊

佢做楊過.......個老豆奸仔康入型入格

今期阿叔至愛簡淑兒做黃蓉

黃智賢個樣match左大陸版個六皇爺

達哥， 不了

一陣對住歐揚峰話太易玩了， 用支打狗棒話一野轟落去

楊過 - 劉馬車

歐陽峰 吳岱融
歐陽克 洪永城

穆念慈 阿嬌

洪七公叫劉丹做

做過啦

全真七子果堆呢